鍾培生不離不棄支持區。

對唔住，係我錯，我同眾波台手足反你，個個話你二世祖，零EQ。

其實邊係啊，呢場比賽由一開始，由你攞得嗰一百m出嚟開始，已經注定牙作要番屋企含柒。

同埋你打一拳都唔知瞓得幾多個波台手足啦，

由宜家開始，本人正式宣布全力支持鍾培生打柒林作，同眾作派割蓆。全連登應該得我唯一一個全心全意撐你。

作派含柒啦。

話佢二世祖緊係錯

佢敗緊佢老豆敗剩果D咋

話知佢，佢肯畀金錢我就撐佢，唔肯畀就無辦法。

佢比5000m我 我香港猗窩座可以上台幫佢打死作大哥添

who fucking cares

你唔care你又回。

負左評

幫推就得。

入得嚟嘅都係鍾培生不離不棄忠實支持者
。

不是假膠
我撐鍾培生

講得好。